點解最近少左用激光筆？

個人認為激光筆有一定作用，特別係未衝果時作遠距離干擾

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

一stop and search 即拉
仲危險過玩具鎗

你拎任何黑衫, 眼罩, 濾鏡都係拉架啦

其實無撚用

其實又係 不過告多條
上次個仆街官